Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 496 點同呢，我出黎搵食架嘛

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

Yulli世一頭雕師

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

個爸爸又點會知係廿樓9up幾句會變topic

lm超仔出新片

等超仔失蹤人士

超仔

新post留名

又話出乜柒review

推過舊post

留名

件唔算多…但個火桶同槍幾覇氣～

痴線出面fb group一個post都冇…c記就得嗰小貓三四隻…派兩日咁少人攞到都坐住唔放？？

快d出銀甲啦，好想噴鳩yoda bb火

放心長炒長有最多去到某個價企硬

快d派到我6月單

唔怪得個個都4隻啦...而家唔原價入晒各二之後又炒上去上組隊兵都難

件

噴火兵唔洗有二啦吓話
套劇都係得一隻

入4隻咪岩囉到時組clone wars大軍比人掃晒D平貨再炒過
前排企general anakin obi wan同ahsoka

整呢啲會唔會整短層板實際啲

有無副廠有出thanos隻納米手套？
普通版出隻金手套真係好仆街

等緊hulk果隻 唔再曬錢搵3廠

貪佢少啲塵喳

想問有冇Ching有Mandalorian保單未過保 可以借比我

obiwan要組多隊212兵

Sideshow買野係咪唔送香港，想比錢果時紅句

睇你果度長度有幾多位, ikea層板80cm長講緊都係兩百蚊左右, 你可以訂啲亞加力去做display, 放晒hottoys或者放ht+其他嘢都得, 唔駛限住自己一定要35x35

唔介意嘅去馬雲會再多啲長度選擇

我一隻算數仲有cody&rex要一齊擺

你個架大概同billy一樣size，擺到3-4隻左右，但3/4隻我會寧願買個靜電掃掃吓佢

自，無不推文

你好有錢錢

躝拉, on9樓g ==

隻dup

刀未能驚過.....樓g見字3典坪洲龍母廟見拉扑街....

35 25 35 真係罰企得幾隻

一齊響天安門前著黑色tank top隻dup, ok浪漫

已舉報

Fb突然多左人徵同賣1/4 gg dx

可惜大家嗰粒Leia 黄豆同猴活嗰粒唔一樣

係咪就派

多人賣__ , 係咪就RERUN
多人賣__, 係咪就派

上個po先講完隻gg

Est. Arrival: Oct 2020 - Dec 2020
信住先

但個價企得好硬

呢隻正，個頭有四種組合，唔會睇厭

下 $1200會場單成日見點先叫唔硬

跌破1000咪叫唔硬
你唔係1200都流曬口水呀

但係我玩嗰陣發現眼鏡爛鳩左隻蝙蝠俠都係個地台爛咗

用緊

利害

多買冇平系列

唔知仲有冇漏

正評我比

評已正

仆街MCU果頁得4隻無訂

btw 支持擺最頂

叫埋rdj 巴擺落第一頁

你地睇唔睇第一行D圖
如果睇唔到 我就DEL左佢

我用手機睇唔倒，電腦就唔知

辛苦晒
評已正

BTW 睇唔到第一行啲圖電腦都睇唔到

fedex可以寄有電池玩具，但有句野要寫落張bill到，郵局就唔知了

星戰撚真係一定要買依隻

未睇trailer 本身以為炒complete saga 冷飯，睇左之得成隻係由頭做過

睇到

Antman唔係全派咩

超仔 又話今個月內一定開埋隻mk7 唔係走數咁衰仔呀？

宜家真係唔敢咁快下定論住 好多unknow

我仲等緊蜘蛛俠另外3隻開盒

題外話 有無巴打知道邊到有得買1/6既健身器材
想買俾starlord玩

要留言

Lm

派紅黑俠未

正皮！如果有埋價錢就完美

會keep住update已經完美

放左 下個POST會見到

正評

評已正 辛苦巴打!

可惜係無RO同solo

Dlc

原價收咗張笑臉俠單 聽日拎

就咁google睇
Dlc得Character Collection bundle
關卡都係得ep1-9

有無咩sad位/ 要點要注意

G持，有埋截左未就完美

想問咁多位大佬
infinity war im cap同thor派咗貨未
我第一次買 用信用卡訂 自用嘅 但見佢咁耐都冇msg 好怕係自己miss咗電話
如果真係唔拎到係咪拎單之後上返去都有得拎返

派咗十世啦

係end game sorry

你確定係Infinity war唔係Endgame?

係endgame呀自膠
係咪一定會有msg通知

一手單係

咁就放心啲啦 唔該巴打

隻star lord 出得唔錯,係個三角型冇磁石差少少

今日唔開訂 safe

加埋價錢

最撚呃錢係有啲飛船要你買一盒lego 去unlock game相應嘅船

昨日上貨 今日派貨

咦我正係睇到簡慕華有價錢

都要1530咁貴2年前已經咁貴

更新緊

Sor

簡慕華

Endgame都派埋啦

唔買會點 個幕無左？

上面有巴打整埋個表出黎比你睇邊隻派左邊隻未派 派到邊都講埋
你都重可以問

係咪琴日巴打放ht 今日擺左上fb?

應該係一啲唔喺故事關卡中嘅船
例如Mando

係呀，有一個del晒history搵唔到佢
被起底，仆街了

真心只求散貨，啲價全部另一個巴打報俾我，萬分感謝

係到賣左小丑女 sp 2800
dx 12 2100
dx 11 sp 3800
batpod傾到未覆

好似咁上下

個pakyee li係咪炒家，要咁多

係

大炒 轉頭你會見到你啲野俾佢放返出嚟

是但啦
冇巴打要就唔理咁多
thx清

炒之餘 仲要係仆街 好似
成日隔幾個鍾先覆 爬post應該有佢啲歷史

你fb search佢名睇下

sorry巴打

係千祈唔好放俾佢

講笑，連、高大把人見過面，個個fd都知我user name

唔放俾佢冇人接呀
出到黎唔好麻麻煩煩就得

重有Ming Chow
聽講會叫埋你上去佢屋企交收

其實沒議價，就賣家唔放比佢放比邊個

gay test fail

假膠定真心

仲以為呢個黃絲係高質，原來都係搵食

乜我真係好平咩

之前唔識嘢諗住同佢買，等撚咗佢成日都唔覆而家諗返起應該係想同人收咗先再賣返俾我

十月出會係咩

嘩屌發霉發成咁都係第一次見

可惜冇乜巴打欣賞我呢條水魚

應該間房濕到仆街

如果你放星戰我樂於食咗你條水魚

我屌你老母啦！！！
2800放小丑女叫做水魚？？？同你買個個就真係水魚！！！！

-1000都要考慮

sp，不過係2400，2800，3000都有巴打要
個價佢自己開嫁

你夠撚膽話自己水魚個下我佩服你呀！！！！

我得dx17 同q乜撚張單，你要唔要

對唔住啦，唔好嬲

戰損

有興趣 可以tg ? KuopioHongKong

琴日上左he 好似仲未派日日袋定單

近排洗大左唔使啦

炒家都算唔話得 上年重係到屌佢地炒貴d價
依架輕鬆原價買美隊同會場85bd單
連排隊時間都省返 等遲d有機會既執多張穿原價既紅黑gg

蟻好似全派左

改左

好似未見 有巴打貼佢真人上來

個表好方便
會唔會加個更新日期時間好啲?

如果有PRODUCTＩＤ，可整埋URL

屌你老母

咩料

85BD 動漫個幾隻開訂係咪26號

🦐🦞🦀🦐🦞🦀🦐🦞🦀

真玩家割愛，一訂訂兩隻，仲有8折，真係益巴打

早幾日先出現1500$放晒2張出黎
1500$就要

人地啲蟹貨賣幾舊水
呢度要錢唔要貨貴人地幾舊
好似出面啲鋪頭話執笠清貨(執幾年)但仲貴過出面咁

1500 普版同dx版各一？

是

屌睇唔到 如果唔係即要

本身都5折緊佢仲要得張紙貨都沒賣8折
不如照計咁既價8折，有現貨先同佢收啦

下次小心d
襟最貴果款得架啦

轉過手拎上嚟八折放

#191

47 後面飛彈嗰2條膠放一晚就THE咗落黎

有冇得搞

有無相睇下

嘩 屌 咁我明白啦

晤夠力承托？

不舉

證明到地心吸力

宜家日日都要轉返向上 收工/瞓醒就會THE返落黎

上左20F 我睇下隻Ahsoka咩料先 忍手齋睇唔訂
.
.
.
.
.
屌 又訂多隻

恭喜入sw坑

之前本黎諗住訂埋隻銀甲就收手
又唔小心訂埋隻 Rex
訂咗隻Rex冇Anakin好似又爭緊啲嘢
有Anakin 唔係冇話Ahsoka下
我忍緊隻501 唔好再引我

上20樓睇實物係好易出事嘅行為

其實501仲抵玩過Ahsoka

你收聲

本身林住先入501，再觀望Ahsoka，後尾都係忍唔住

等我離開咗信和先

有冇入魔版anakin？

不停咁同自己講Ahsoka 個頭唔靚

我見有人低過原價放 ，想入番隻

冇入 怕爆皮

一樣價錢，但2個背包3個頭4把槍，仲要無皮同包膠手可以任扭

玩得星戰大部分都係皮
501襯anakin好正

睇完EG過左排睇到哩個post
之後先知原來信和有20/F SB
上左睇下
第一隻就係咁出事

個背囊應該同slideshow一樣打得開不過得一粒grenade

咁都好啲 你都知架啦 lego真係唔平
買隻驚玩已經夠

諗起都好笑
利申: 我有訂

一個星期了
47呢

沒501訂ahsoka做乜有ahsoka點解唔訂埋501
有rex唔係唔訂埋501呀？
上開20樓唔係唔順手訂埋501呀？
咁多配件又3個頭唔係唔訂呀？

牙 好似有少少道理

rex截左未

急玩比錢換單

未請上20樓

成王敗寇啦

- Newly developed head sculpt with separate rolling eyeballs features
- Newly sculpted blue and white striped montrals and head-tails equipped with bendable wires
親生仔待遇有可動眼同可動觸鬚，咁有誠意唔係唔訂啊

急玩，但唔想俾錢
所以上嚟叫春
有咩問題？

rex 501dx 501 ahsoka
+埋eshop隻anakin
做得sw會員

係唔派 有咩問題？

咁我繼續叫囉

咁咪繼續唔派囉

你派我咪唔叫囉

恭喜晒，由cw幫你開個深坑

尋日職員都水我 一隻501 一隻501DX 用盡SW 折扣
好彩我夠定力

501 dx + 501=2???

記得同一隻好似唔可以計兩隻

冇話有問題,但你幾號單

13

你就好。。我18

分開計,dx同普通係2款野黎

張家輝

睇返官圖遲吓應該會出呢隻 希望佢比埋Pre Vizsla把黑刀

如果下個禮拜開埋隻general kenobi
覺得佢套白甲仲型過anakin套黑甲

有埋黑刀就正

唔知身形有無機都削翻啲

Cw

入開CW 就等新la
利申： 忍唔住後追咗DX17

G持

出cw s7嘅話希望出埋佢啲追隨者，紅黑mando甲仲要有光盾好型

我驚等唔到2022想快啲玩

我估開gg先SW太密

正面都出埋，只要唔好走數就得

出就想放左high ground佢

Cw真係多靚款

真心咩高地啲配件好正 唔捨得放

除左501之後就鍾意佢地

又係，本體最唔吸引

我選擇咗both

個頭真係
Cw版都係套甲先搭救到

開gg你係咪都會追

出cad bane我實衝

gg pass
終於有得抖下，連續三隻sw

Anti-ock&classic only其他不了

2099都正 好玩

Ss隻501炒家都要減價出貨

隻鷹眼手踭屈少少好似就扯爛咁 換唔換好

agger

點解唔係免費

銀色會出事

金色都係第一次知

45漆面出名差
特別係大脾位

仲未徵到Mando保單 繼續求救

fb 50蚊都無人放咩

大家覺得我應該而家訂THANOS BATTLE定等收現貨好

猴活唔係衰到去迫迫shop賣野丫？！
見到隻john wick,希望唔係hottoys la

fb都大把－緊100蚊單
你想穩陣咪收左單先

嗰隻好似1/6mezco黎

一打唔洗找

唔係咪好

Fb即刻見到有人咁換

豪華版件褸？拎上20樓換啦，呢啲配件最好換，帶單帶配件就得

唔係 係個身嘅手踭位 一換就要成個鷹眼造型換

巴打們
想追隻mms451/450
係咪去返啲fb group度搵德陣過c拍/街舖？

冇分別
根本好多人fb 旋拍 格仔鋪一齊賣
有d應該直情係開舖嘅添

係香港半價買到咁貴有現貨有幾奇，訂都沒人想訂啦

貴香港成千蚊
等香港班on9仔重成日屌哈活對香港唔好

豪華he都味

相入面果隻係普通版鷹眼

唔識日文 嗰日子係俾你預訂嘅日子？

根據Bandai經驗,似係派貨日期

早成年

屌
本身訂咗anakin 咪諗住睇吓clone wars 入面佢係點
點知又訂埋rex 同 ahsoka
但係有rex 又點可以唔追cody
屌 點解要咁開自己坑

SW恐怖之處在於乜7角都出 又出幾個版本

真係唔敢入坑 眼見呢期唔少人轉玩sw

仲有啲角色嘅聯繫，入完依隻會想入其他角一齊擺，marvel好多角都唔出變相個問題相對細啲

我以為啲字我打嘅

想買 iron man mk85 bd 咩途徑買好
仲有有訂？
買單 ？
Carousell 見到好多 好唔好 ？

$8900？？ 市價嚟架？ 咁癲？

啊 又會咁啱呢頭有放完188 183出去

轉頭又會係公海見到嘅呢

真係巧合喇

熱潮價

痴撚線～離哂地

想佢出satine 同 Kenobi 嘅mando甲每次睇番都好心痛

其實點樣會係日本訂價高咁多

clone wars而家入坑玩都仲叫ok
rex/anakin/ahsoka/clone trooper全部都仲有得訂

跟據經驗，玩得clone wars 好快會入埋ep1-3坑

之後到正傳亦係最貴

sw 係好大既坑。 阿活快點出埋 obiwan 動漫版

香港本身最平，
其他國家又稅又剩

香港炒價已經係其他地方原價

一直都講香港買Hottoys最幸福

好突然

嘩，太突然

之前都似病
估唔到咁快走
R.I.P.

RIP

瘦到咁既原因

R.I.P.

晏啲就會有炒狗放黑豹3k up

屌佢老母

好突然 ～ 早幾個月仲係nba明星賽見到佢幫手劫左A Gordon嘅入樽champ

一定有啦～死人財 機不可失

見親發死人財都火尻滾

Rip
仲以為之前突然暴瘦 係為咗拍戲

原來抗癌都抗左幾年 咁即係拍Avengers 果時都已經...有病...

即係佢拍bp，iw同eg嘅時候係一路拍一路同癌細胞搏鬥緊

基本啦

已經有人徵BP啦

Wakanda Forever
RIP

仲要練到咁大隻 唔簡單

其實都好辛苦，雖則CG多，不過。。唉
佢既英文口音會令人懷念

見一個屌
一個到時
又好似stanlee咁
班炒狗又諗住發死人財

放果個都唔會平，之後啲人捕兆萬幾時扔出黎

點零2點啦。。咁上下

出現了

咁突然

FUCK

2020 is BAD YEAR

拍個陣一定好辛苦
RIPWAKANDA FOREVER

冇得再聽佢叫 伊泵Bam

有聲

已出現，屌佢老母

邊個發死人財 我屌佢老母

Rerun 黑豹

出隻endgame

整個新頭雕
2.0果個頭雕真係好唔尊重演員

落地獄啦 呢啲仆街
炒都算 個標題仲要咁閪

炒家落地獄啦

依樣真，如果ht出隻eg版但用返舊頭真係好唔尊重個演員

唔屌侯活發死人財？

唔洗加密啦 屌佢老母

希望佢出黎交收比車撞死

希望會rerun

有愛早就入啦

最撚憎人發死人財

炒狗而家

唔知ht會唔會出番電影白衫紀念版，但一陣d人又ht發死人財，佢之前都有show過黑衫版

2.0個頭唔似樣都一個極點

依個時勢買同賣都比人屌死

HT記得用新頭雕找數

2020

His representative says Boseman died Friday in Los Angeles after a four-year battle with colon cancer. He was 43. Boseman died at his home in the Los Angeles area with his wife and family by his side, his publicist Nicki Fioravante told The Associated Press.
拍civil war果時已經同癌症搏鬥緊

大家記住去驗腸

黑豹死左

真係好突然

16年上畫
應該係拍完至知，喺15年拍
但係BP1同A3A4真係病住拍

師兄，酒已賜

隨時出返隻紀念版
到時比錢ht都唔撚益炒家啦

ok.th現貨

搵第2個都取代唔到 黎緊第2集都唔知點搞

Wakanda forever

我覺得唔好拍住

比少少時間觀眾平伏下個心情

一路好走

睇返佢份約...剩係拍到BP2就完.....

諗返起早幾個月佢暴瘦....

繼hulk WM後 再有角色換人扮

marvel 三巨頭MOLA MOLA

其實BP套戲係黑人圈都幾勁下
唔係咁易取代到
Wakanda forever

邊個扮都唔會似

搵erik killmonger承繼黑豹最好，寫死T'Challa或者寫佢離開，好似war machine咁突然轉人我諗未必個個都接受到

next time baby

hottoys 出左post

直接豹妹做女黑豹會唔會無咁突兀

男人病

認真大家想唔想侯活rerun
re就俾人屌發死人財
唔re就益炒狗

如果佢改下個頭 都有興趣

要入就一早入左......死左馨香啲

點解會屌HT發死人財我真係唔撚明
Kobe 走果陣隔黎廠都有rerun黎打壓班真係發死人財既炒狗

講得岩呀
依家先高追入貨 除左係覺得死左會有升既價值之外
都諗唔到佢地仲有咩理由去追
要入既 出第一集果時就入左貨啦

淨係入左2.0

紀念？

都啱
好過益炒狗

Rip

Michael b Jordan 真係好撚型

本身仲傳緊收返版權，第二集可以出storm做佢老婆再引入xmen

豹妹頂啦

個人覺得Michael BJ會好啲
演員有氣場
豹妹壓唔到場

都係睇M記堆編劇點寫

RIP 一起身見到真係O左嘴

咁又唔一定為升嘅價值，唔係個個人都睇錢
想留個紀念啫

利申：中意黑豹個角色，但係無入
開訂個時未入抗，到派貨後個頭雕太7無後追
如果ht rerun 做個紀念版應該會訂
炒價就唔會入，發死人財炒狗死全家

腸癌係香港近年都多咗人中
我覺得係近年啲餐廳煮食方法太油膩

想入番隻Star lord ，見2.0同3.0 好似分別不大
邊隻抵玩D

Re其實最好
總會有班人想入番隻黎紀念
我覺得咁樣出都還好,起碼唔洗益炒家
講發死人財,Hottoys點都追唔上nike啦

利申:有隻2.0係手

千奇唔好搵sw個finn就得

而加派緊果隻

鳩流區班撚樣總搵到野屌ht

緊係3.0啦，2.0年份有返咁上下，怕佢爆皮

發死人財黎講
NIKE認第二,冇人敢認第一

唔係話會捐哂去kobe基金到咩

佢個幾對鞋同衫要抽
已經玩死D kobe fans啦

淨屌HT話發死人財既 我覺得9成9係班炒家
因為HT RERUN,佢地就無得再咁炒高個價

比錢HT,都可以博HT有D良心 比多少少版權費出黎,話分返比人地既家屬
直接比錢班炒家都係落撚哂去炒家既袋
咁我點解唔比HT要比炒家

果陣kobe死就收起哂kobe d產品話怕比人炒發死人財
結果今年出返話紀念kobe點知貨量分分鐘仲少過堆潮鞋

根本講時收黎冇用
比多半年時間你,你咪又係話抽籤

怕人發死人財
原來係留返自己發

最想佢做番，一直都覺得佢型過主角

所以我覺得nike最仆街，但班人又唔會去屌

剛剛拎返枝uv燈出黎打算影隻黑豹 頂 d uv已經甩左6成 淺色到呢…

仲未講班高層自己收埋左幾多貨

我都有隻長期訓盒,開個一次就冇拎過出黎,唔知而家點
其實甩左UV又冇咩影響既,你咪當佢冇整到
只係一諗到佢本身有呢樣野,但而家冇左係有D ON9

想問下tv flash係咪冇乜人訂
想收但完全見唔到人放

果隻痴ht上位臭雞帶x兒對鞋未賣佢己經上左腳
nike pr應該送左好多比人

其實我想佢唔用uv 直接俾藍色紋我仲靚

極少 個個都唔睇好唔知點解

所以講閪
真係拍馬都追唔上NIKE
平時D jordan都算啦
但今次真係明撚鳩D kobe fans

明明enterbay kobe嗰次番出係德政都要比人話發死人財

只求佢下集有份，
HT出返套便服版

molamola

有無睇佢套creed

故事入面死左仲有份?

死咗都有份

ht 應該出返個皇帝登基件衫， 皇座 連套黑豹甲 1 set deluxe

d人而家知咩料啦
最on9係nike偽善到仆街
岩岩死個時,話要尊重kobe,所以對鞋要遲出
點知半年後都係叫你地去抽啦

瞓低還瞓低
死還死

睇到R撚爆頭 明明死左都話咩繼承BP
我係咪睇錯戲

外國ht gp

其實佢拍既戲唔差，除左神奇4俠 得閒可以睇下just mercy

你洗唔洗睇多次

前排追完套劇即刻想收
等佢派個陣先收現貨又驚炒到好貴

其實睇夕陽果幕可以有得兜

黑豹個尾本身就無好明顯話佢死左，
就算上集掉埋佢落海一樣可以未死，
黑豹2佢出場大把方法，用killmonger 繼承bp我覺得麻麻，
但係佢人氣咁高唔係無可能

終年43歲《黑豹》男星Chadwick Boseman因癌病離世

憑漫威超級英雄賣座片《黑豹》（Black Panther）走紅的黑人男星Chadwick Boseman因大腸癌併發症離世，終年43歲。

Chadwick的團隊已於他的社交網站證實消息，並透露他於2016年發現患上大腸癌第三期。過去四年一直對抗癌病。雖然患病，但他仍然在多個手術以及化療期間完成多部電影。而他在妻子以及家人陪伴之下在家中離世。

Chadwick最後一次被影到外出是今年5月，他拖狗外出。當時他的身型瘦削一度被粉絲懷疑他患重病。

我訂左 其實覺得整得麻麻地 但照訂 ht又唔出埋arrow

Killmonger個角色魅力就係寧願死都要自由
如果咁樣扮死即刻成件事變到好On9

有畫面

我記睇夕陽俾佢自殺喎
係咪死邊個知
定我要重睇

重睇

多重宇宙鐘意點兜都得

我覺得好難兜
大大個BP係隔黎睇住佢抆矛失血
同埋唔會擺低佢條屍係原地由佢發臭咁on9掛 佢都話bury me in the ocean啦

係
所以都係睇管理層點決定同編劇點兜

香港nike最鐘意靠KOL攞著數

有

本身演員性格都好好

自救應該唔會，
寫BP覺得唔可以比佢死，
夾硬入佢幾粒珠仔
再唔係套金豹suit自帶醫療，
Bp走左佢就自動翻生，
有人經過執佢屍救返，
點吹都得

睇唔慣啲忽然fans

仲諗住第4階段BP接捧做主要角色 又要換人

咪係羅

其實點改都好 都會形住劇情因為佢嘅死而改成咁

個人覺得season2套衫靚啲
如果真係出埋arrow就正

Season 1-3套衫一樣個喎除左個章。

利申: 有訂，好想佢出埋Zoom

出到arrow 算超額完成

電視Flash 有連去電影，講真dc之後大搞嘅，都應該有啲睇頭

最好出埋superwoman三大元老

supergirl?

而家最驚個頭出到來唔知咩樣

頭應該無問題啦 帶面罩嘅 我主要係覺得件衫d色怪怪地

唔係呀有個全頭雕，但又係未有樣睇

係wo 之前都無留意 因為d角色我主要都係玩面罩頭

我頭先講完候活
出個隻bp

已經比隻炒狗沖入黎咬

做乜尻野

睇下佢個名先假膠黎

希望呢班炒狗死全家

但套劇好垃圾

sor

呢個SSG字頭好似係FB都出撚晒名
仆街死啦呢啲撚樣

cancer真係好得人驚

自膠以為個頭都有唔同
如果出savitar都唔錯

ZOOM世界第一

zoom真係好型 savitar好機械感

出Reverse Flash 先
Harrison Wells

有望上$6000
cls

我估遲啲會rerun/出紀念版

支持候活rerun
部分收入捐出去

扮要再拎佢wtsapp放上嚟玩鳩佢

黃色真係好靚

條友fb開左post 比人屌緊

認撚住呢條仆街

應該公審埋今日先黎徵既人喎

2020年真係好垃圾 rip

我都有份屌 呢啲人真係不得好死

一班就發死人財 一班就發rerun夢

到頭來出便服版

黑豹個頭雕，Re都不了

見到9流區班友咁玩具真係好嘔心
人一死隻野就變得好靚
祝依班人一世中SAD

支那01又喺連登搵新聞

求候活出黑豹3.0

真

明明2日前2.0賣1600都無乜人搶

忽然fans~Suddenly Wakaso Forever

Wakada*

好尷尬

係咁架啦 隻野都出咗咁耐 有愛既一早入咗啦

RDJ 一齊反鳩疤狗

迷轟了

Sorry太陽巴
自隊多兩粒

轟下年好能勁

派Hawkeye 未

派47未

Facebook Group 班傻閪痴撚線架wor Hot Toys 未出已經批鬥定

咁撚癲？ 係咪曲線ja?

猴活撚狗撚咗好多痴線佬出嚟

條馬拉狗

rerun都唔會入冇愛
想睇班炒狗仆街死

我都係～唔鍾意套Suit

個樣都唔似

又要小心UV會捽甩

不了

我未鐘意到要買ht,淨係買左6寸

我 有一隻 Mafex 同 一隻ML紫豹
隻ML 都好正 所以Mafex開盒check完直頭封印埋

我有mafex,玩唔慣ML

紀念完stan lee,下隻到黑豹

我dp要Reverse flash

re cw嗰套仲好 話囇第一次出場同隻嘢body比較好睇

但蟹手同低可動

我女神eva 服務最好

咩為知小小野？

唔敢想象iron man 死左個頭鵰比人少成點

你做左啲乜先

炒

晤會炒得起 有玩HT 應該屋企有幾隻im

我兩個月前係fb賣黑豹 賣完冇del post 今日十幾條友pm我

得喇最叻最忠粉係你

番屋企打j喇

現實

今日番舊屋幫啲ht出黎影俾人睇，隻隻就咁係盒睇已經好正
有啲原來仲要未開啡

收唔到黎炒嬲嬲豬?

最唔捨得呢兩隻

有巴打收咗？

MMS 314d12 2300 🥰pk fb
MMS 289 800
Dx06 1800
MMS 224 1200 🥰pk fb
mms329 $2350
mms282 $3000

stel 31/08 星期一 mk 1830
小丑女 2800

fb📸31/08 星期一
batpod 2200
pps001 500

fb📸👍🏻 3/9 星期四
mms314d12 2100

fb😮📸👍🏻
MMS 188 1000
MMS 183 1500
jim gordon 1000

fb 😮📸 👍🏻
dx08 3000
MMS 209 1200

🥰 📸👍🏻
Dx12 2100

🥰fb 📸👍🏻
mms214 1400

🥰 tel 📸
Dx11 3800

🥰 fb
MMS 256d07 2400

當初冇買過黑豹玩具
依家人死左想要隻黎紀念下
屌你一隻HT成部手機咁柒貴

黑豹正常價一千尾啦

其實正常HT唔算好特別既VER或者點
一千尾二千頭都正路啦
之前IRON MAN已經炒到飛天
屌那星口臭D 如果ROBERT仔死左咁D周邊點撚樣算

都係問呢到巴打先

dx16同qui gon 單23/03/2019 16:12
2500有冇人要
mark得高話我知👌🏻
冇就fb見

實有人要，放心
呢度大把人搵quigon單
可惜我本身有

Cody

dx16開左未

出埋rex，又多左人追cody

已追到手好貴

開左，係咪太貴？

而家SW熱潮
呢個價唔算貴

thx
今晚冇人接我就放fb

想頭你隻12多d，估唔到咁平放

愈搵愈多

有冇巴打要呢隻

幾錢

有無Stan Lee 1.0

2500都算係FB秒殺價放上fb算啦

Robert 仔長命百歲
大吉利是

收到收到
我收返

依家12出面平均要幾多錢

CHADWICK BOSEMAN Tribute

黑豹都好似2.0比人炒
1.0都冇乜點升

2100？貴過出面話我知，我會減

益到就益啦
益唔到就放fb

想要QUIGON
但唔想要DX16

尋日已經整短左了

唔該

想收batpod

對我次次都好好喎

我rerun會入 反正首日單
最好出便服

PIN埋THX

我都係 除咗呢次 不過次次都係eva今次唔係

點解你地三個留言都有負皮

ching
你算係小數係到放野無被人屌嘅特別人物

人地好得閒按負皮唔好理人啦,BTW不推文

屌你老白

因為有傻閪追擊員

MB命運有冇趣？？？

應該會入 追左突自

樓豬真係樓豬

食緊2手飯

唔撚攞大貨果個頭出來?
依加冇機會出新頭喇，個真人頭雕真係對演員一大侮辱

俾fb人留左啦
第一日你又唔show me

MMS 314d12 2300 🥰pk fb
MMS 289 800
Dx06 1800
MMS 224 1200 🥰pk fb
mms329 $2350
mms282 $3000
dx16
qiu gon單
m3半身

得番呢堆

我係咪放得太貴
疏，俾個價我

無人叫你買 隻隻你都反

係咪唔岩規矩？我見post頭冇寫唔得
唔得既我會守番規矩
提提我 thx

大師係咁

贊了

駁唔到，隻隻都屌，但又繼續玩

佢平過市價， 連仔有着數咪冇比人屌囉

少年，你一直在玩命

diu la sing

我覺得無問題
不過有啲驚訝姐

做咩呀清

隻dx16正常放幾錢？
其實我覺得好正，但真係太多，放剩2-3隻擺出黎就算，所以先想一對走

預1500以下收 咁你睇下有冇巴打有興趣先

今日咁得閒？唔駛守停車場咩？

佢有工開要感恩啦

講野經唔經大腦架你
有工返要感恩

你係廢青？

單就23/03/2019 16:12
唔記得講
唔知係第幾日

2500黑豹俾人秒左

第二日 巴打如果擺喺fb 賣記得講埋 唔知點解啲人見到 「首日」 「次日」 「第X 日」 就會狗衝

對比嗰d放4k up果d，算幾良心
不過呢個時候放，都唔係咁明智

係 d人平收同高放都會俾人屌

2500 喺呢個時候算幾低㗎啦今朝起身 一打開個facebook 見到新聞 都心諗今鋪ht 實有動作係無諗到咁撚癲班人

開2200-2600都無人放 本身同位巴打傾緊

我？
dx11 dx12我分別單放俾兩個唔同巴打
有一個想要晒定加bane定貓女，但唔見左
最後呢2位幫我mark晒價，唔俾佢地唔好意思
dx12 最2100放

Sorry巴打

我睇番end game，忽發其想，可能bucky掉左落水之後去搵記憶，一早就搵到Carter同見到回到過去的美隊，所以其實一早知cap會番過去，但只係果陣唔知點番同幾時番，所以去到end game還石果一個moment就知道唒😂😂

應該都係頭幾個tg你，想要埋11同貓女，但mark完價就無覆了

對唔住呀巴打
爆tg
真係真心唔好意思
希望你好快搵到隻平過我質素好過我既

旋拍有個禽日出post 賣1600
我見佢今日去到百鳩幾個like 應該俾人pm爆佢

到夜晚見到佢改左話唔賣

我覺得佢會想要你set DX 16 巴打如果佢劏你 唔好比佢劏到under 2200

唔緊要，你放得上黎都預左多人搵
但隻dx12買完都好多嘢要改

就咁睇佢幾有骨氣希望佢唔會轉個頭開過個acc 放返出去

UP乜鳩

可能會

頭先130幾個 d人見佢話唔賣先 唔like

睇緊個信用卡post見到吸引巴

屌 我係咪問緊幾皮野卡數嗰單

又一個

想知有咩要改

好似係
我都睇唔明咩結單結欠果d

唔放, post出黎曬太陽?

幫你搵到隻
不過唔知佢個85%new請撚左邊個精算師計

自從嗰次之後 依家明曬佢個concept
結單結欠=statement要你還嗰筆 即係上個月碌嗰筆
戶口結欠=出完上個月statement之後 你再消費累積
番黎嗰筆

最簡單嘅方法 其實睇statement 佢寫要你還幾多
你還幾多就得

仆街密都唔撚加
得罪好撚多人

好撚靚仔, 睇落好撚成功
一定要每個post都出現比巴打睇下
靚仔過Ming Chow好撚多
Ming Chow又除衫又叫人上佢屋企交收

隨時覺得自己放得低 換acc再高放

即係還每期statement balance就得

Star lord頭真心神憎鬼厭

終於可以係佢堆
on9 post 貼呢個回覆佢啦

係呀 還new balance就得
照住佢寫幾多還幾多

點解

Jed 彭于晏咁款

right ching... 攪到我都要keep起張相先....send張相喺個post度辟邪先 。。。

btw...哩d好似gaygay好鍾意...right?

陽光巴

殘體IG

保安係咁上下水平

保安狗

百度有繁體？
成班傻閪又想屈鳩人
又唔用腦

點睇廿幾歲做保安

有人開post 搵你

發覺屈撚錯人就扯開話題

低賤，道歉未？

屈你老母咩

好人好姐上咩9百度

睇百度
死返大陸啦傻閪

我屌緊你老母啦

你話係咪係囉

今晚番夜更 ?

你老母熱菇熱菇咁叫緊，唔得閒理你

百度仲衰撚過殘體ig 保安仔唔識字？

掘個窿俾自己跳

有腦唔洗做保安啦

佢個名都有啲似原子

我欣賞你既勇氣。。。

。。。

繼續派mk47 Starlord 啦唔該

D人開始反上腦
連徵黑豹都比人屌
利申：本身有2.0

唔準你咁話原子
將軍澳中心停車場既和平要靠佢維持

就黎全世界都覺得買figure 既人一定係等演員死左放出黎發財先買

唔好話我話，根本仲有一班人係覺得自己威
覺得自己係真fans，自己係鐘意先，有眼光
後鐘意個d全部係跟風，羊群效應
今朝見玩具gp有條友打左個偉論
再幾自己偉論分享去幾個ht gp

屌 個價唔太癲根本就普通買賣關其他人撚事

On99咁講一個90後既人追已故巨星都係錯

大把啦
尤其果啲「有愛一早買/訂啦」

我自己都係死左先鐘意mj
但我想講我到今時今日都仲收緊mj既野

真係好撚戇鳩呢d人真係仲要周圍share覺得自己係真理

其實徵放都冇問題 死唔死人財取決於價錢

真 如果有個好心人賣1000又叫唔叫發死人財呢

相信會即刻比班所謂嘅有愛fans屌到仆街

都係諗住賺錢㗎啦冇愛點會而家時勢賣呀

仲要佢啲唔知咩用字，睇得好辛苦
「再心中，另我，離扯」

有愛Fans 會屌佢放咁低 益炒狗

跟住私底下pm佢要轉個手出post扮哂好心人想益下街坊開高300蚊咁放番去 結果企係道德高地贏哂

白領

發育不良咁

呢度都有 on9 仔咁講架

同時間排十張單
邊張最平就要邊張，之後高價放番出去
唔要唔會覆你唔會理你
最後一刻收到張平就放你飛機

sor 我get錯左star lord個頭雕

知唔知47宜家派到幾時？

11/1 12:30前？

仲係頭轉11號

Starlord件衫係咪都係仿皮

真係好撚肉酸

有冇人訂左呢隻

zoom soosootoys有 雖然好似整得麻麻

好似前排出開訂咁快就派貨？

係咪預咗就出General 要出貨la

我訂左，係唔係要派了

點解係要喺頭盔當眼位置整一兩粒戰損
今次整咗喺眼角 好篤眼篤鼻

本身唔係無戰損靚靚仔仔嘅咩

無錯 我都係好鍾意黑豹呢個角色同Chadwick Boseman
佢演繹到有Wakanda口音真係好正
不過覺得hottoys隻2.0出得麻麻所以無入
而家就算佢走左都唔會入 留係心入面紀念仲好

似係搬運時撞花咗

諗起之前有人問20樓d辦點搬上去

bane 同貓女放左？？

得閒去送下可樂比佢先

肯開女巫未?

好天真

副廠 好似幾正咁

好似截曬訂

有冇一年

近排睇緊d 副廠野

副廠黃臂 新星 抵唔抵玩？

早兩日仲有個傻鳩因為呢舊野 QS mk42放 $8600

當然是HT正廠 但$8600離撚哂譜

新星個舊2.0好似7百幾，ht就2k
睇人實物唔錯
利申冇買玩少樣算

1.0 係咪無舊化 而2.0 就有？

價錢差咁遠但都係膠 新星算

係 我有1.0
但2.0啲關節實好多 同埋啲散件無咁易甩

想問下keyword係咩

我就咁打
新星 拆甲 2.0

新手 唔知咁問得唔得
有無ching試過係淘寶買HT現貸? 我見MK7 2000人仔

你PO張圖上黎睇睇

冇乜人放沙鍋

Btw Lego 出新沙鍋game又燃點返熱情

有人放都唔會平啦

個隻好正 估唔到前6集都重制

好滾動

呢隻

我幾鐘意佢7個玩法
有埋fps元素

你本身都係想買膠版？

乜原來佢指膠版柒左

膠版前排收左隻800二手齊件

Mark7 香港徵都唔貴 何必要去淘呢

7白金左

Sorry我以為佢唔係膠

成個頭＋綠色黃豆
點會係合金

好彩你係到問一問

岩岩先有閒錢可以入坑好彩上黎問下

就算合金 都係原價加兩舊

頭雕點？如果大貨ok想入呢隻

隻色麻麻地喎

有人要左啦，共2500
加1000俾埋隻jim 哥佢

幫我接啦，黑白藍各一，好正嫁

真心想問，膠版係咪真係差好遠

先唔講有無feel, 身型同上色都已經差幾皮
仲要合金版多好多配件

講起配件真係嬲，一開頭頭幾隻好玩到癲，之後好似mark 5開始就hea到仆街。

邊隻？

點解可以睇得咁透

送大禮

人真係好化學
第二隻買既hottoys就係黑豹2.0

派哂

雖然佢個時係講佢個角色係av3死左
但睇佢個樣係有另一個意思

Marvel 應該唔會recast,應該由第二個角色做黑豹

剩返
MMS 314d12 2300
MMS 289 800
Dx06 1800
MMS 224 1200
mms329 $2300
mms282 $2300
dx16+qiu gon單
m3 ds003 2000

除咗dx16全部全新
可議價

最想要果隻唔係全新

考慮下，同全新冇乜分別

黑白係好正 但膠

再平啲來吧來吧

你為左放左佢地 可以去到幾盡

有冇師兄知重有冇得訂銀甲mandalorian

星期五嗰陣仲有呀 真係分分鐘過幾日就截快衝啦

感謝

目標放剩2-3隻就放櫃
諗起仲有隻滿大人同魔街理髮師係舊屋就想死

得三格

一堆人放2100

見到都唔想玩既色

mms256係合金定膠

Google話比我聽係合金

合金到成隻膠咁

換腰設計

又矮

快啲派starlord 啦

啲色差好似有啲嚴重

牙活 地台都設計埋 出個eg版啦

放心啦
佢唔會放過任何一個賺錢嘅機會

出eg，再出便服

其實可能係cw版
又比手套
味精圖就係：clint, give it to me

咁起碼要有個頭雕啦個幕

黑人=十年都係同一個頭

Mms224有興趣

tg pinkpinkcow

拎左隻47 又甩磁石啦

自己痴番

甩磁石真係算好少事
我都自己搵AA膠痴返

繼續派47 同 Star Lord 啦～

雖然個櫃已經冇位

邊個位甩？

47應該得面具有磁石

膊頭飛彈都有

係喎 我都唔記得咗有呢樣件

面具 胸甲 膊頭 前臂都有磁石

要收舊野玩～仲舖返塊草皮喺Detlof櫃頂～

佢有隻有個藍色地球個隻好正

呢隻？

係，但我老婆表示強烈譴責同發出嚴重聲

你都清咗咁多隻
入返隻唔係好過份啫

BTW 不推文PLEASE

對唔住
多口問點解既

正題，隻dx16佢都話恐怖
話我買親都古古怪怪，dx11 dx16 小丑女

送隻 貝兒 belle 買通海關啦

你話唔係我鍾意恐怖你都唔會搵到人結婚
佢就會放行

買左呢架加氣炸鍋
但海關信念好夠

氣炸師

講完大家記住mon實fb/新聞
好快垃圾房會有一堆全新hottoys

加隻維尼

3800有冇人要呀屌

he，sl,47 快派貨

寒冬 加 經濟差 $2.8k都要諗諗

fb有人3000接
不過遲左30分鐘覆我2800放左俾呢到，dllm

佢見人3800放到佢就激死啦！！！！佢“水魚價“2800放左比人！！！！

屌你老母你係唔撚係唔識個醜字點撚樣寫？？？？

1000幾百又唔會激死既

乜你咁可憐

請問得罪左你啲咩，要唔要介紹個心理醫生俾你

原來你係JoJo Lam

Wow so expensive

各位大佬終於頂唔順

一開頭放又話平比呢到,依家少200都叫春會唔會肉酸左少少

$3000我都想追番隻

我個時1900追都覺得貴 咪玩啦 3000

其實果隻HQ 條熱褲會唔會甩皮？

唔係佢黎 佢係mi lo

講到做左水魚咁平左200叫春

算對我好好，真心，以前都有第二個買賣post，係主post放野一定屌死
唔會再係到update嫁啦放心，有咩fb tg搵我

叫下春先happy嫁嘛

重以為係同一個人添
Thanks RDJ

真

大佬唔好嬲，叫下春姐
未交收位巴打唔洗驚，一定會放俾你

上貨派貨未

$200係香港都唔係錢嚟
睇開啲啦

晤開訂 不如派下貨

派下47

紅左

HE,SL3.0,47

派sl 啦想同bw 一次過攞

慢慢黎
無錢

佢意思係3800咁貴 有冇人會要呀屌

已經好慢
我8月剩係拎咗隻2099

我知呀～我係見RDJ巴 講左佢FB 出嚟覺得幾搞笑姐～ 不過出面澄清係好事～

我開頭反而以為 火木巴 放左 比 JOJO Lam, 而JoJo轉手執幾舊

唔該清，但唔好再討論啦
靜靜地俾我潛，唔想紅

我係新人，唔知你咩來頭，但係喺呢個post咁高調咁開晒價小販式叫賣放嘢近年來好似得你一個(曾經一度懷疑你係舊post主)

利申:非惡意

係高登開過一段時間算唔算
btw再一次向各位致歉，唔會再係到賣野

沒事兒 沒事兒

Hawkeye

he同47

8月拎左4隻

creg 6.0開訂，諗緊訂唔訂

想問問宜家1/4 係咪42>43>45=3 ?

因為見45無頭雕

同埋後追邊隻最抵玩？

He上星期上完又唔派

下轉就到

有人認為43 好過42 因為有頭雕
45點都係最差嗰隻 比3重差
依家後追 追43最抵玩 價錢同3仔差唔多

45 差個個位其實係無頭？

想問如果收43 應該出咩價好？

同1/6 45啲缺點差唔多

我之前4500收

因為見到45 under $4000 心郁郁

你有冇1/6
有就唔值追

未有1/6

咁想追都追得過ge
不過唔好搞到之後無位擺其他1/4

咁去馬先！唔該哂

見佢差唔多原價咁濟

邊到有under4000咁平

你未見過好正常 你最叻導人高價位收野

真心未見過1/4 43有under 5000
我唔太掂Ironman

咁你番去慢慢冷眼旁觀啲價啦

我興趣不大 不過有咁平既
希望你可以分享下ja

聽講我係你口中嘅死黑警？
咩你平時喺街見到黑警 會叫佢分享野比你架咩

無就算lathx!

你都咁厚面皮

希望聽日真係會派多轉47

981

982

推

🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

987

831

Qui gon呢

WAKANDA FOREVER

猴活快手唔該

994